星期五 獎勵自己開罐金寶湯撈飯！

意大利雜菜湯

正喔

$26.9 3罐
抵？

超多鈉

而家唔多覺有周打蜆湯賣咁嘅

抵

仲有 馬來西亞製
以前好似係美國製